特朗普個仔Retweet James Wood: 不如將香港舉美國旗示威者同美國舉支共旗示威者交換

直頭要啦屌 各取所需啊喂

呢個演員都好出名
之前三次獲奧斯卡提名
又幫過Gta sa配音
原來佢仲撐香港

贊同

嗰支好似係共產旗？

好呀

小弟唔係去過美國好多城市
但我總係覺得 Portland, Oregon 好似香港
尤其是佢既高樓大廈, 山上邊既建築
不過就細過香港好多

BLM班茂利不嬲都係共諜
潛伏喺各大校園嘅共產主義者趁機搞事
力架聽到財富再分配就梗係狗衝
White trash想買贖罪券 就癲埋一份
之前英國有個MP都Tweet過相同嘅比較

retweeted

鄭俠

正啊喂 黎到殺曬班左毒

應該西雅圖最似
都係附近

共產主義用咗一百年證明唔撚work

西雅圖唔似
我覺得可能係 terrain 地形既問題
利申: 住緊

佢好似係講緊將美國BLM的示威者同香港舉美國旗的示威者一換一喎

侵仔好波

Real win win

好呀
承你貴言
香港手足美國見

I agree.
Hong Kong freedom protesters come to the United States.
American left protesters go to China.
You happy. I happy.

我覺得幾似
利申：住過美國六年

Spoilt brat.

唔係呀
佢地講緊要著相入面既底衫褲同美國示威者交換呀

送white trash 嚟日日玩 tiktok 好呀！

識玩

大家都係美國人啊hi

win win

我指既係美國贏兩次

下面好多留言屌緊佢老豆

支持

泛民話舉美國旗係鬼，我信泛民，收旗！收皮！

推香港獨立 唯一出路

做開大茄不過係好戲之人

good idea

唔好搞人支旗

侵仔心水清
係人都知邊啲人擁護普世價值
不過好多鬼左膠唔撚知

Oh ~ say ~ can you see ~~

陳雲6月開始叫人舉美國旗係啱既 國師英明

如果人類有無限資源，個個性格都聖人咁唔貪婪應該會work

美國都開始多人討論blm activists係咪communists/marxists

好似依個Reddit post

共產主義個班控制者掌握9成財產
剩返1成俾低下階層去慢慢共產

Retweeted 😎

on9 我驚美國會多咗14億人

唔好意思，題外話
點解我睇到嘅like數同retweet數唔同
我成日睇到嘅都好少，點解

Seattle 係幾似香港
有港口 港口兩邊都係山（雖然高好多）
有d似香港島同九龍嘅感覺 當然人地地方大好多啦

上次唔知邊個講完之後，有條友問佢係咪human trafficking

6.5千
即係65,000 6萬5

點解會萬變千

班傻閪快D過黎享受社會主義啦

Push

因為外國人講6萬5係 6.5 thousand
你個TWITTER只係直譯

送班撚樣去支那感受共產既擁抱

yes sir

Oh can you feel, our spaghetti

吓 點解香港要嗰推垃圾共諜

唔好蝦我善良

6.5k係6500喎

岩岩睇返自己個個先知係寫6.5萬
點解佢果個會咁

班白左反侵反到撐共 笑撚到我仆街

驅逐中國人啦屌

好彩唔係post 啲黑人BLM, 唔係嘅話又比人話trading black

Portland好多黑幫

我要做美國人啊，我要交换

香港都係

快！

你攞香港啲黑幫同美國比？

其實一啲都唔似，個downtown好似死城咁

Sir, we are here

香港個d政府認證

如果有得俾你地去美國仲咁多嘢講

一早要啦,以後兩國唔洗再亂

Seattle 同 Portland 都係一個幾有趣既城市
十幾年前, 我同人傾計
我問佢 Portland 會唔會容易啲搵嘢做?
佢話: 會
但係之後佢又加喎: "But for me, Seattle and Portland, I prefer Seattle."
不過佢退休係去 Oregon 退休喎

真係win win

G持

換還換 唔好送佢哋嚟香港

侵仔之前retweet舉光復香港時代革命旗手足訪問

因為Oregon買野免稅
Washington state 入息免稅

That's correct

Portland個Chinatown頹到

真正了解大局

而家睇係2萬幾個retweet 6萬8千個like 2千幾個comment

果然係侵侵個仔，搵著數最叻
班hippie 仙都唔仙下，邊有人收

唔似
利申:住Portland

共產主義只會係人類有好似螞蟻同蜜蜂咁有巢式溝通意識先會有內，當人人都唔講大話同唔自私就會work

agger

推

trump個仔如果可以上場都幾正

如果有無限資源
咁商品嘅價格就會因為競爭而跌到零
根本唔需要共產主義分配

喺呢個post入面，啲Antifa同BLM（包括支那人）群起留言，雖然唔知段片係真係台灣咸片定點，但明明講緊CCP, 就成班一齊留言反攻。呢一兩日話搵到證據係兩方有合作，唔出奇。

所以一定要愚民+獨裁

而家試下向 Portland 整個 stand with hong kong 既遊行睇下呢班粉紅仲敢唔敢出黎搞事。

因為無可能無貪念，要無私無我根本無可能

一換一正呀
美國抵諗啲送曬嗰班人走都冇問題

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

二千三百幾個正皮潛曬水

得啲homeless係到乜都無，西雅圖嗰個好好多

咁又唔會商品質素唔同，好似唔會導致商品值值去到零

Cover 到無bno 既人
當然要審查政見啦

可唔可以報定名先